\documentclass{jsarticle}
\input{../../../preambles_common.sty}
\input{../../../drwMacro.sty}
%\input{./newthm_prob.sty}
\input{../emMacro.sty}

\usepackage[dvipdfmx]{graphicx}

\setcounter{section}{\jobname} %% the filename should only contain numbers.
\title{電磁気学演習II 確認問題 Vol. \thesection}
% \newenvironment{minor}{\begin{enumerate}[(1)]}{\end{enumerate}}
% \newcommand{\E}{\bm{E}}
% \newcommand{\surfaceElement}{d\bm{S}}
% \newcommand{\vinduc}{\epsilon_0}

\begin{document}
\maketitle

中心軸の太さが$a$、薄いシールドの口径が$b$の同軸ケーブルに、定常電流$I$を流した。シールドと中心軸の間は、透磁率$\mu$の物体で充填してある。

\begin{minor}
  \item 同軸ケーブルの単位長さあたりに蓄えられるエネルギー$W$を求めよ。
  \item 同軸ケーブルの単位長さあたりの自己インダクタンス$L$を求めよ。
\end{minor}

\begin{figure}[b]
  \centering
  \includegraphics[width=5cm]{coaxial-cable_wikipedia.png}
  \caption{Coaxial cable (From Wikipedia)}
\end{figure}
\end{document}
%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End: 
